演藝學生嘅 Pepe 作品展

演藝學生呢期每逢夜晚有公開 show, 都會對外宣傳反送中運動，叫口號、派傳單，而今晚仲有 Pepe 作品展，好想帶俾大家欣賞

多謝演藝同學嘅決心罷課，喺一間人數咁少嘅院校，可以每一日都有多元化嘅活動，我都參與過幾場，嚟支持你哋

光復香港，時代革命；五大訴求，缺一不可。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

畫功唔錯

愛你們

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

[究極賤格] 國織人道救援組織念力救港秘技大公開：「為香港祈禱」

欣賞吓

見到支筆笑咗

好得意

呢個ig都有好多pepe 圖